[I/A] MHR モンハンライダーズ 【43】 ▼5/28リリース100日記念、LOGIN即送？？？▼

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki
●アルテマ攻略

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

升LV70必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做

第一次開post

新關咁易

第一次做樓主呀

Btw 有冇比返E巴你做

人70左白海男先？我睇討伐好多都要火同雷屬
龍就70左碎龍（好似67就ok?) 定奇猿先？

黎緊打鎧龍
最好優先升左

人 = 白海佬,海龍佬
龍 = 奇猿

先

做乜

做樓主

無聊到......

是但啦
我唔汁著開PO的

尋日個200MB仲未有新圖睇

新post留名
放ac
大減價300蚊
有意pm tg

300

留係到啦

好多新人吊緊

冇車龍點CLEAR 車龍MISSION

笑左

炎上中

冇時間玩
放係度又晒手機memory
賣左佢一勞永逸

明天鬥技場

睇怕要送3,4星解決

新手想問應該升邊隻升？
龍無碎龍 係咪allin升晒奇猿好d

聽日鬥技3

仲有鬥技抽

睇得出MHR個營運其實真係幾ON9

冇深入考慮就出新野

有用既人你都升得7788

奇猿就係咪點都要升一隻70

太多野怕水

係咪暫時都無新龍抽

想問下3 4*人果d你地有無升埋？

最快月尾啦

有

每升5LV 都有 印收

留名新POST, 手動海龍超終於200粒, 有D見到家鄉..
BTW 第3屆鬥技又黎啦

其實鬥技佢唔改下方式都係好悶

鬥技我次次都刷唔到高級最高分, 所以打幾鋪就放左係度

開頭一兩星期我都係 打打下等攻略再轉下人等運到就過到

主要都係+2-2 + 放異常姐

除非你BOX真係咩都冇

係咪呢次加難度
遲下再排名

見佢今次出埋鬥技POOL係冰同水PICKUP

可能對面怕冰水多

佢冇話今次有野改WOR

呢個＋2-2 上次我冇用
我隊打快兩round扣少的 易高分的

上次計分到改左D,我都冇-2
係+2 ONLY

但而家有白海佬入場+1-1,應該仲易

冰牙妹 冰弓未升 玉唔太夠

60LV 夠啦,已有最大力既冰招

冰弓 鬥技場真係唔太得 隨機目標 依家成日都有兩隻

有好有唔好
比佢騎碎龍可以2TURN出一次

但冰牙妹唔得

隻驚幾時有新手 friendly 過

之前FREE100 抽都唔叫新手FRIENDLY?

老手吊撚到仆街的 100日禮物

隻game 開始悶

其實邊有好玩過

掛機時間9.9成

佢唔係MH既

唔係送野比較多既話

狗都唔吊

重複又重複 又中唔到新野 限都返炒幾次

要玩都係玩返MHW ，7月有新龍，呢個手機game 都係得閒玩下

呢2個月有武肺
可以體諒既

但6月之後就係睇佢做化

等緊MH5

唔係好中意MHW

過於真實反而好複雜

聽日鬥技抽果2隻角係咪舊角黎

全部都係

冰弓佬同海綿女 係勁值得IN少少

但月尾始終有新限….

幾時出 出係ps5??

lm

未發表
lm 睇今晚live

你地換唔換雄火

我換咗 點解唔換 有多隻幾好呀

冇水

重有成千枝無限期水喎

刷斬冇左好多水 早知唔刷

150體一粒 冇課好唔抵玩

y 唔刷

奇猿 超級點過？ 好想拎到啲獎勵....

你都要三雄火+成

求其推最高戰力就得

你好似玩左10日都冇

有D野急唔黎....

升好晒D基本野先
人LV
龍LV
信賴LV
護符LV

今回の闘技大会で過去イベントのライダーが大活躍

用番奇猿算有兩個關都怕水

有白海佬+1-1 輕鬆到呢...

水火水
說好的冰呢

人物技能：技能輪盤右上角。合體技能：技能輪盤左上角。
隨從技能：技能輪盤左下角右下角
鬥技大會(第三期)高分條件如下：
初一：14回合內，弱點攻擊，無陣亡，人物技能擊殺，10回合內
初二：14回合內，弱點攻擊，無陣亡，隨從技能擊殺，10回合內
初三：14回合內，弱點攻擊，無陣亡，合體技能擊殺，10回合內
中一：12回合內，弱點攻擊，無陣亡，人物技能擊殺，8回合內
中二：12回合內，弱點攻擊，無陣亡，隨從技能擊殺，8回合內
中三：12回合內，弱點攻擊，無陣亡，合體技能擊殺，8回合內
上一：10回合內，弱點攻擊，無陣亡，人物技能擊殺，冰雪一次(白兔獸，冰牙龍，冰鯊男)
上二：10回合內，弱點攻擊，無陣亡，隨從技能擊殺，睡眠一次(炎龍伯，麒麟妹，冰鯊男)
上三：10回合內，弱點攻擊，無陣亡，合體技能擊殺，濕潤一次(轟龍，水獸，奇猿狐)

今次好易

我仲未打

全AUTO唔係100%MISSION 都可以30萬分

今次完全比新手玩的

我地不如上級搵一關鬥高分

睇黎你真係好悶

搵野玩下無咁悶

玩緊GS

我打完關拎左石就無再刷

EVENT把劍好似幾勁
要打料升10LV同凸

BTW GS運営都幾有HEART
EVENT UPDATE得都幾密

但CAP水好撚勁
次次出新POOL都出課金PACK
10000YEN X 10次..

係呀通常每次都只會抽第一次無償10連....必中5星個下..

抽30 次先有30粒虹石換一把真武

好撚重課

虹石真係玩得耐就有...
因為唔係把把好用...
我有成2百幾3百粒虹石

玩落都唔錯既

但冇個3隻咩暗銃士

好多關都秒唔到

係幾好玩架
秒唔到就慢慢打.....

300萬每日一抽就完

我仲未見到呢3隻
是但1隻都即CONFIRM

鬥技連龍都唔駛轉 第二場直接活動雷騎同火龍打
變左送石活動 完全唔駛用任何資源就搞掂

你地清競技場券 係咪刷返初級第1關就得

是但3隻水攻
AUTO每日清20場中

係

上同中級打完5場後

之後100場個MISSION全部AUTO初一

但上級最尾個關會唔會獎勵好d

可能多2粒秘石材

我每日都係垃圾

今次1000有有償石必中幾抵抽

送一粒4星攻石

一陣就完成左，今次好易，又要返去刷野

好驚月尾隻鎧龍一樣係咁ON9...

都唔知係咪啲人 屌得太勁，話超難玩唔到，依家出既野 都易左好多

佢依家想多d新人玩
全部老屎弗玩佢無錢賺

斬龍個難度咪幾好

佢再係咁只出ON9野
升完D人都冇地方發圍既話

唔撚玩了

但老屎弗先係現時主要米飯班主
已經好多走左冇玩了

好似之前個d 決5 決8咁
要打粒攻擊石
老手都打到成隻狗咁
邊有人想玩

手機遊戲最賺錢從來都係新人課d新手禮包
不過呢隻game一開始已經唔多人玩

其實一開始都多，係啲人課左好多次 都唔中啲勁野，啲人咪灰到 唔想玩最頭都仲有啲YouTuber玩，依家好似冇乜。

冇計

隻驚遊戲性真係0咁制

而家得返D死忠MH FANS玩

除非之=8月大改好突破

否則都好難有新仔會課金長遠KEEP住玩

易d好, 邊有咁多時間

星期一 車龍

比人吊到仆街
即時再出

海龍都未刷完
又出車龍無咁多體丫大佬

佢今次都追加
又要打350粒野黎換裝飾

真係唔課水唔掂

再下星期就出鎧龍...

點頂丫 又要掛屎 又要手動超獄
又要打鬥技
仲有海龍轟龍
邊有咁多水同時間

想點樣

時間有,都係訓先掛

係冇水姐

不過唔課水既話都唔會清晒交換所
主要係TARGET D玉同印先

好似好撚多野玩(掛)

又唔派多啲水

差一百粒就打完海龍珠 邊掛得切

屌你突然一堆活動關開出嚟

之前冇講復刻都覺得怪怪地 原來唔記得講

我想講，水一直都唔夠用

係

btw做晒的任仲差290 粒先70 到4星狗龍點攪

食萬能

車龍有得換
應該

等下先，差last依個任

3張卷姐

海龍超級有冇人auto到？

E巴，gs今日終於中kob隻火刀

應該5*碎龍？最尾都係炒左

唔知穩唔穩陣要70補

影片一開始有組 4星碎龍

你地體力點分配

刷野

唔夠水用
諗緊pass唔pass 超級獄狼龍果d人頭

佢咁密應該唔刷討伐20,50珠住 刷曬其他先自然回體打少少

唔夠水刷全部

確定了?

今日又係垃圾

人頭老西都換晒

玉反而可pass

始終派遣會儲到玉
但印真係好有限

確左日日垃圾見到灰

冇水點玩

好心佢啲復刻應該+掉落量/-要換嘅需求量啦
啲producer真係用屎忽諗野

咪係，想打都冇得打

true

車龍target升1隻70lv must

依家最高果隻 得66，黎緊個活動要沖70先得

終於打完海龍超級

我連獄狼都未打完
齊頭200粒now

獄狼掛幾晚就打完，海龍掛唔曬，半手動，有時麻多2-3次就死

我冇4/5星雷狼 要手動

車龍又係開2個月，慢慢

今次鬥技咁易打既
一take過 可以繼續掛機養生

有排掛啲野

上3自動都10萬

LM

冇時光機睇?

睇下粒350粒裝飾係咪又係+攻 咁冇誠意

岩呀,都係加攻

我見無咩特別就無PO上黎

一路AUTO落去
睇下可以打到決幾

決8要認真打

AUTO 10場唔到

超級AUTO到嗎??

冇白海佬應該唔得
對面好大力+係咁打到你D人仆街+係咁會你心

岩岩先打完海龍, 又到車龍地獄...

成隊70X6 都唔多穩

唔係掛 咁癲

自己係咁被仆街同被出水
之後比佢全體會心全隊打1XXX

已經係用70雄火 50%水耐

同你一樣
超級唔穩
AUTO左3場贏到但會死人...加殘血

係,入3隻打手會死到仆街

而家入左狗龍佬試緊

佢中間會出招單體咬

一咬2XXX幾
次次死1件

岩岩清番每日任
依家再掛下睇下掛到幾多場

你咩隊

第6場死左LU
轉轉先
獄狼佬 金獅 白海

3隻雄火?

獄狼佬 雷狼龍
金獅 轟龍
白海 雄火

頭先無換試下
雷狼死得好鬼快

諗緊抽邊個好？

利申：冇迅女 冇金獅女 冇雷狼5星 冇獄狼男

我都比左70雷狼獄狼佬

佢招460打到1萬

而家3隻打手試緊

佢有招單體咬痛到仆街

我隻雷狼得65,升上去應該會穩D

岩岩換左迅龍比金獅,變得無咁易死

而家

白海68 雄火70
獄佬70 雷狼70
雷妹65 雄火60

有前冇後
我死前打死佢先既打法

暫時未死

死左了

佢一出招咩赤牙打獄佬

即秒

望落去,基本我呢邊兩隻都有加防,對面有減到防
基本都贏到

穩?

白海未70LV
成9日入場冇+1

個75%假的

我頭先將白海70左....
暫時打5場未死
死左講你知

獄狼佬基本出一下大技就死左
另外兩隻頂住

唔夠玉升70

佢入場發動唔到+1既話差好多

痴撚線,一被出水 > 佢全體攻+會心 打我3XXX

咁岩,我頭先都見到,無啦啦秒左全體

將雷狼龍升埋70先
儲落去萬用玉一下比我玩曬

雷狼70左都一樣比佢打3XXX

似乎冇3隻水耐50 好難100%安定

頭先有場50%水抗都無啦啦中水爆擊死鬼左
要死始終要死

唔用得雷狼

係大力

但佢好快就收皮

仍一死左之後會唔夠輸出

暫時大慨80%勝率....
大約每5場輸1場

如果挨到第8回就一定贏
前面有中減防都好大機會贏

好似差唔多....開始周回

有冇隊圖?

我呢隊

你隻雷狼唔會好快收皮咩

通常出完大招就訓地
第3回3個都出曬招,對面應該得番30%-40%血

而家咁打
3隻水耐70好似好安定

者時未出事AUTO緊
如果雷狼妹 同迅龍升埋70 應該仲好

咁樣通常打到幾多回?

8 TURN

點解唔出2隻迅龍?

應該冇人會ALLIN升左2隻高LV迅龍.....

海龍70左3圍都唔差的

原來最後都一樣
真係唔掂再換,我都係番工掛,可以長期望住

用5星雷狼既話可以6TURN

但前提係佢唔可以死....

咁我而家都係長期望住

但都想WIN既機率高D

今次都唔可以訓覺掛啦

冇3隻雷打手可以等下先

唔等得
下星期鎧龍

得體力問題姐

原來咁快到 btw same here冇三雷打手gg

鎧龍會唔會係2星期後 我估都係獄狼完先出

講緊打咩？

比啲意見丫

掛左一個鐘有無死?

4個入面只想要獄狼男

我就獄pool 兩個都勁
迅女未發為 龍難中

不過另一個考慮係 雷屬 水屬 人腳如何

不過其實我第一個迅pool 都抽左好多 為條女

車車車

唔好講1粒鐘
10MIN都頂唔到

而家又轉返雷狼試下

你個隊點

月尾又新人新龍\

可以選擇觀望

反正到時又有柱

今日就緊係講緊車龍啦

發現冇車龍騎手 唔知幾時出
等消息可能要到pool就完先知

如果打海龍超
得1隻5星碎龍
火伯配碎龍好定獄狼配碎龍好?
其餘2隻用斬龍

發現打龍印用最多體 用8000體

咁我留石比新人/龍 好似仲好

火伯厚血好多 差唔多最高防 最高攻 仲要火攻

如果火伯騎碎龍
就+獄狼騎斬龍
+白龍佬騎斬龍

咪80%勝率
日本仔有無100%贏既隊?

4000 石
冇分別
兩邊都唔會中封面

我再中嫁，但唔抽嚕 留新角

我諗住儲夠 2 萬石先再諗抽蛋

O 咁火伯騎斬 碎應該冇咩分別 俾高lv 佢騎卦

唔係噃 獄狼白龍 一定要騎斬 碎龍係咪冇大技

得招70sp 355火攻 30%爆破

即係要火伯75sp 同呢招選擇 冇碎妹騎碎龍？

有碎妹, 但得62lv, 無咁多碎升70

我唔會換晒

海亳同車龍同有都有50既貴龍印
要換晒都唔知要爆幾多水...

而已係龍印冇騎印咁缺

冇啦
其實唔會有100%安定
你成隊一係咁仆街/出水/被會心就會死

但11點掛到而家,
用獄佬雷狼快攻打法
中間死左幾次
而家已經180粒天鱗

有白海佬既話
我建議留石等月尾

我都係諗住訓覺掛上級...
番工掛超級

上級都有天鱗？

哦...明
我都係,
訓先掛殻

超級一定要MON住
隨時死

但勝在獄佬雷狼打得快
係最衰第5/6TURN 佢一仆街,出唔到第2次460既話
應該都機會再起身出到

白龍佬+ 雄火
金獅妹+ 迅龍
雷狼妹+ 迅龍
可以開始刷超級, 試過死一隻都照過到

有啦，咁我留石

死一隻唔係問題

問題係成場個FLOW

>有冇係咁仆街出水中會心<-影響最大
>入場有冇+1-1 <-影響第2大

同埋佢好似低機會會出單體招,乜赤牙
基本一出自己隻人都死9成

我用呢個陣1個鐘都未輸過，再實測耐d上黎報告

我都試過3隻水耐70 入場打

都係係咁死

掛多1粒鐘左右OK

我岩岩都250/350
掛埋粒野野先掛上級

話說解包係咪冇人解到

1.唔得閒
2.棄咗驚
3.加咗密

有見到呢張圖，唔知咩黎

收工

用到100% 好有米

抽中雷狼佬
好似3隻入面最廢咁

再all in啦 白海男勁到喊

屌佢
用佢打白兔上級都Failed

哪有石
劵應該可以抽多次

呢隊刷左成個幾鐘超級，都未輸過。仲要8 回合內完場

D3星装飾越來越多
你日後都唔會用

我留夠三個人既4星用量算

2個雷打手都得

冇5星雷狼龍？

冇啦 ， 冇課金 係咁上下

抄下你隊野試下先 不過我雷狼妹同白海龍未信10

升升下啲龍已經唔夠龍章用，又諗緊刷咩好

65獄狼佬騎65雷狼好快打柴
唔通真係俾番70火伯 但派好蝕底

討伐每個都幾多下

新手請問首抽要抽邊2隻 第一頁張相睇唔到

仲有碎龍幼女

而家首抽排名既話

１．エリオン

換左隻70海龍

安定好多

邊3隻?

白佬 迅龍 68 70
獄佬 雷狼 70 70
金妹 海龍 70 70

金妹有半血+防特性
好硬,最長試過頂到14TURN都唔死

頂到14回咁勁
但係最後都贏到?

WIN
佢招60SP 都打到3-4000,如果+到1 就仲大力

試下先
估唔到佢咁硬

不過都係有最壞既CASE 而GG

入場+1-1唔到 & 獄佬出唔到第2次360

呢2個情況同時發生就好大機會收皮

始於雷狼龍頂唔得耐
如果你雷狼妹升爆既話,用佢可能仲安定

無3打手 完全AUTO唔到

我都係俾海龍金妹騎，但迅龍仲派遣緊 未試到

白海龍70左應該好好多

而家未70LV 佢所謂既入場75%+1

成9日都發動唔到

正常+1-1 出60SP既話, 第2TURN 3HIT打到佢15000咁制
但+1-1唔到既話, 只打到7000

有無試過
獄佬+海龍
金妹+迅龍
白海+火龍?
WORK唔WORK

唔會唔WORK

3隻打手 +50水耐龍

耐久一定OK

但點解獄佬用海龍?

用40SP既雷招
BTW依家金妹騎海龍....暫時仲未死
頭先望左一下,另外2隻得番百幾血....金妹仲有半血...

海龍40SP個招打得1XXX
但4TURN出3次
同埋有+1既話可能唔錯

但OUT左5星雷狼既話應該打慢好多
而家都係6TURN一場

金妹一定係最後死個個
就算食會心都係扣幾百
唔敢再話佢特性垃圾

話口未完,死左

你另外2隻打手係?

所以我都唔敢講100%WIN

仲諗緊點先可以好D

BTW

車龍同海龍一齊完

所以要取捨打咩先

D貴龍印我應該都SKIP

留返D水比鎧龍算

白海龍真心勁 入場-1，招技兩round出到仲要大大力

信大家冇死

依家有珠冇印 一復刻好多隻都可以70

所以車龍個40個人印 就點都要清晒

獄佬雷狼
白海雄火
不過岩岩好拎左粒野
掛番上級先

仲要掛多800粒

40個騎印

追中間隻暗女出晒事....

換左條迅龍即刻穩哂 可以auto

聽日開始連每日10點既10水都冇埋

oh no!

大隊咩隊?

我都唔敢講100%穩住

BTW 2倍NEKO 22號 完

而家好快D簡D野黎換

反正22號前都唔會有新野

一講完就死左一次，不過都10鋪先死一次

冇10水點刷！

打左咁耐都係28000

雷狼妹信10?

想知佢60SP 打幾多?

唔爆石差唔多

雷狼妹信7 白海龍信8

60sp打大約有4700左右

不過4萬好似夠換晒重要野

由最初每日20水變10水

而家0水..

2TURN 一次4700好似都唔錯...

獄佬3TURN一下14000
但之後第6TURN多數死撚左冇機會出第2次....

穩定輸出 有時好彩冇訓低3隻都有半血以上企係度。不過都係冇100%唔死，不過好過我打海龍超手動咁濟

雷狼妹唔係屎

但唔知點解唔想升佢信賴

雷狼妹同白海龍未出另一隻雷黎講 雷屬必備，白龍佬3下可以打到一萬攻

+1-1嘛

眠狗龍

100%?

佢話

咩隊100%咁能勁

佢d片次次都話100%
有時黑喺上黎咩team都輸啦

撚狗就有，呃你入去

又係佢條7頭...
report youtube先
》影片事實不符

試咗中間嗰隊，成功率得50%

同Lv?

我就暫時仲係100%

打到 15000 放棄左
得隻送既四星, 刷超兔每場得 10 塊

我計過我仲要刷多140支水先刷得完個event
爭d 龍既金印未換晒

+1 以後抽唔到活動角就自然回體算 剩係換重要野

我都未換哂 ga
不過由佢

大陸仔整

dislike 再舉報佢

轟龍冇白海佬用火伯金獅雷狼妹 ok?

其實高lv 直接硬打過去 問題唔係好大。因為轟龍唔算厚血。

諗住火伯騎海龍，金獅雄火，狼妹迅龍

冇問題呀。

其實除左火伯要騎海龍出雷招，另外兩隻騎咩係咪冇所謂

都唔係嫁，起碼要水耐性50先安全，因為轟龍加2攻果時 都幾大力，如果隻騎弱水，應該一下就會比佢收皮

我就係指水耐 50 既
因為有火龍海龍迅龍冰牙白兔

可以咁講，最好選啲數值高既騎就最好

多謝舉報
問題
垃圾或誤導性內容

選取的時間戳記
0:05

如我們證實此內容違反《社群指南》，便會將其移除。

lm 10:00

係咪有指體力水今日到期
個身得返今日送個10枝有限時既體力水

正會有心KEEP住玩既人應該唔會有水剩..

印象中好似用淨10幾枝水
可能用哂我唔記得

又SET埋條無聊MISSION送禮

頂 原來換左4隻轟龍返黎
哂左我600個上級碎片

唔會晒既,拎去派都有用

你話你換晒D 5星玉黎平均升晒4隻60LV就真係晒....

可唔可以有HEART D
SET D 難D既MISSION出黎

佢而家呢D MISSION
只係叫你晒體去掛N場低B 關ONLY

繼續9掛緊.....
鎧龍幾時出

應該就29,30號
同日出埋新限POOL

BTW,海龍D貴玉冇換晒
升左1隻70 1隻60 冇打

而家車龍都係
升左1隻70 1隻60 冇打

D龍我都諗住搞到70就停算
無咁多水換曬佢

GS 想要隻暗妹
課左20000乜7都冇..

想DEL驚

開波+50奧義個個?
我琴晚都課左....明明我都唔係點玩...唔知課黎做咩

而家UP緊個個

見9.9成架仔都用佢
話勁到仆街
秒隊一定有佢份

暗屬帶帽拎槍個個
被動開波+50奧義
D技係咁加傷
勁到爆

又想IN多 4X50

我最後3次225先中到佢

225 送1粒限凸

D限凸有咩其他方法拎

而家D人凸唔到
第2同第3個位根本裝唔到4星裝備

活動換,得閒會開D全人類打王個D都有得拎
都幾多方法

岩岩又225石
又食晒屎..

琴晚我都抽到懷疑人生

一個LUNCH
又唔見左
225+225+225

左右門神中晒
中間影都冇......

GOOD LUCK BRO

DEL GAME先
唔撚玩
咁追落去唔係路

退款退款

MHR個7日PACK都冇錢買

退曬gs佢，拎黎課mhr

課返MHR先
白海佬應該星期5 可以70LV

試左好多隊型
都係100%WIN唔到

太龜既話AUTO都要場場打成1XTURN以上

反正都要MON住
都係用返最高輸出掛算
6TURN一場應該冇得再快

最衰做唔到5回殺

如果有2隻5星70雷狠....

換多隻有開波+1既..騎4星雷狼...夠唔夠力呢

試下馬嬲先

要隊多128支水 先夠章換晒d金龍印
獄狼超級刷晒 但係中間價位果d金玉爭40粒諗緊換唔換
6月d水隊剩180支

我等復刻算

而家冇水
貴玉/印我都skip了

白海佬event 而家刷左3萬章
爭6000換晒印 諗緊換唔換。

咁海龍 車龍 超級果d 金印你換唔換

我印都盡量換 人龍都開始乾

白海你有冇加成 有就慳水好多

白海得中左1隻5星 加佢送果隻4星打

Same here 一場20有d少 好似打左36000 大部分換曬 裝飾料唔知換唔換好

屎EVENT 呢D有BONUS
一定優先

係海龍,車龍呢D
咩BONUS都冇

一條體都換唔到2個貴印
真係自回算

10000有結果了
有冇人中

我懷疑我個信箱壞左

中個D人

全撚部都唔係有心玩既人

好正常

開返啲mission睇咁多濕9任 狗龍任都未做過

我唔會清晒
有D送埋D 垃圾個D 體都廢是晒...

做送印果堆囉，車龍珠都未打哂又要打其他

金印,玉呢D就一定清

但送素材卷呢D 狗都唔撚屌

又出埋垃圾DAILY UP

呢個運営真係冇咩運営才能....

個啊叔唔知點解故事裏面帶黑狼鳥

因為眠跳未實裝

見到營運咁樣搞爛隻game真係冇咩心玩落下
完全唔識應該點樣去運作

悠閒...我鐘意

藍毛，金獅，火伯，碎女信 10 哂
下隻信邊隻好

monkey

白海 獄狠

退GS 錢

佢話理由唔充足,唔比退

雖然我都唔知可以用咩理由

你以前有退過其他野?
最易應該係阿仔亂買....

冇,第一次

今次真係有D嬲先退

我退得最大個次係比人封ACC,嬲到爆先退

其他個D都係話阿仔亂買....

你係CONTACT HK APPLE?

SEND EMAIL
LIST曬堆NUMBER出黎

再REPORT多次先
今次話細路一次過亂課左

本人覺得SEND EMAIL易好多
再唔得就打電話去鬧爆佢

畢業!!

希望月尾唔好出4迎限黎打9佢塊面

個POST無力推了
陰公豬

冇新野出冇野討論

9.99成時間掛機

我又開始掛返車龍珠 掛完又冇野打

盡量換晒車龍D玉 同騎印 最優先

龍印真係可以SKIP

希望下星期有新野打

12點都冇情報

咁應該都要29號

比我儲下水...破產

冇課龍印緊啲 得100粒
海轟要換埋

我升到65 先

今日素材關係咪體力減半

換個角度黎講
應該係體力倍增

比多2場你打

70同65 入場BUFF個機率真係差好大

唔會4隻新啦

打臉就一定，睇幾時

換到啦

好鬼攰, 雖然AUTO但下下出1心都淡

呢家維護緊？入唔到ＧＡＭＥ嘅

入到

岩呀 依家掛緊海龍

點解你0課得黎咁多水刷野

因為我慳住黎用

只係打車龍都唔見左2000石回體

仲未夠升1隻70...

我差100粒就升到70

仲要1粒都未換過，所以起碼一隻可以升70，一隻6x

你哋會換雄火定印好 無咁多水

雄火唔換啦
夠玉升1隻70已好夠用

新手一問
我想問下，我直接係play store download完就入game, 佢又冇叫我揀伺服器，咁我即係係亞洲服定國際服？？

輕輕一推
放ac 300蚊
多限角

歡迎各方新手舊人聯絡

Game得日服

推post

海超
碎妹 海龍 69/69 信10
火伯 斬龍 70/66 信10
獄佬 斬龍 66/60 信10

80,90％贏

刷轟龍 好唔穩

我用呢隊刷😂

lm抄考

adore 68 櫻女

我用白海

今個星期有冇新活動

隻奶有無信佢..有無數值睇?勝率如何

信6 得8-9成勝率 係掛得慢啲

睇黎係開新章 唔知龍騎係咪呢個星期

無碎妹獄佬
換白海龍雄火女穩唔穩

換狗龍男會唔會穩啲

白海血低d 同減防會冇用
女主就低攻d 技都好用 但你唔會信10佢 三圍應該低好多

我之前無火角....信10左
不過都係低

櫻火女3turn先回得2xx

會,但都係會死

打極都未完

已經冇打呢個

換晒d 金印仲打黎做咩唔係36K就齊咩
之後換銀印好似廢廢地

Push

終於的起心肝砌隊刷 超級轟龍

有冇咩角色推介？小弟想入坑，打算淘返個初始號

上面果四隻？定係下面果一個？

啱啱70埋白海龍男，拿拿林刷埋獄狼龍先

我岩岩都70左佢 但係打車龍都係會被仆街 被整濕 會心死

刷埋獄狼龍先再諗轟龍

獄狼易好多放心

但每次1粒1粒咁跌

下面係連登一眾好評白海男

上四左到右
冰牙妹 冰最強打手 降攻手
獄狼佬 唯一龍打手
火伯 最強火打手 高攻厚血
金獅 最強降防騎手

最好個帳龍有奇猿猴

大約預200支水左右刷完粒石

幫你推下

TW望到

溫馨提示:NEKO22號過期

提示2 ： 千其唔好買裝飾

why 仲想買攻擊4星珠添

btw 刷左成晚車龍150粒了

我買晒4色多neko得制,又唔會拎去買水

我都一紅一藍左

終於刷晒章 轉返刷獄狼先

我放緊ac
睇你有冇興趣
300蚊
多限角
有意tg我

多謝大佬

$100 有意可tg我
Jomug9

100

太高？

125日old seafood

爭十粒刷完車龍

啲人印40粒 好似冇盡頭

要打成800粒 真係冇咁多水
海龍護石都未刷

係咪 斬龍*2 火伯碎女。 女主角碎龍 就auto到

做爛市😫😫

E巴碎妹碎龍 斬佬火伯好穩 好似

100真係抵到
想買黎等佢開MULTI MODE時雙打

咁一定優先換晒有 350既裝飾先

D印/玉呢D 都係其次

海超

有70LV 5星碎龍同斬龍 其實AUTO就好穩

e巴支持下我呢邊

去FB D GROUP 試下放

要清晒55+55個龍印既話
要爆7000石

唔自回唔食水情況下

我自回體慢慢打算

冇爆了

海龍同車龍各1隻LV70 就停

仲有8X粒貴玉都唔打算換

而家自回盡清晒2邊既龍印先

我HEA到競技琴日先開始食卷
差D唔記得

我上個post都有放過同價，無人問津

睇黎你都準備引退

因為呢到已經冇人玩

更加唔好講買ACC

唔會啦,玩到佢執
主要係掛下掛下...會唔記得打競技

都係，身邊冇人會玩呢隻

打哂啲珠 慢慢回體打珠同印

最緊要升好1隻70海龍同車龍姐

黎緊鎧龍應該都要車龍出場

鎧龍係咩屬...同怕咩?
火屬怕水?

正路就係出火招
怕水

所以70車龍 都幾緊要
應該

唔知出單奇猿可唔可以auto

依家水猿 火龍 車龍 海龍都70，其餘等下復刻又可以70

入奇猿AUTO應該一中招就收皮

我差斬龍未70

應該8月尾先會再出

爛市王

反正又係悶up 放係度掛機算

好心佢星期一就放DD 新料出黎吊下人引

下下唔到最後都唔出公告

鎧龍
新主線
新限角/龍
裝飾追加特性

乜7都未知

成日成堆野最後先出 唔知佢哋想點

頂,我都唔記得左飾品特性

用刷超果隊番去刷上3車龍 好似切菜咁
隻白海龍打差唔多2萬

唔知點解覺得個特性追加有D伏

可能只係

三圍UP DD

車上級 2TURN 收佢皮

加耐性/爆率/攻擊%...都正啦

如果係跟返現有 D人/同既特性都唔錯

但睇佢應該唔會咁佛心

可以比你任裝 入場+1 -1 呢D

海龍超有冇手動隊

呢D應該唔會啦
會搞到D人無特式

手動既話
好多都得LA CHING

自己+2 開石蛇都石

e巴點解你打超海會入 斬佬既

唔用白龍佬?
我稔住獄狼+白龍+火伯

我冇獄狼佬
我諗住 碎女 火伯 白龍 騎 斬佬＆碎龍（4星）

只係因為第2隻斬龍係佢身上

其實如果話AUTO要100%WIN 鐵腳既話

碎女碎龍 7070
火伯斬龍 7070

就一定走唔甩

第3隻人是但火攻人
龍最好就有第2隻5星碎
冇就5星斬龍

白龍佬打海龍冇SO

海龍會清DEBUFF

你有70LV肥西既話
佢做第3人就最好

我白海龍信10 70lv
如果唔係得 冰牙女 信10 70lv
女主好似信7 68lv

重點
你冇5星碎龍

如果入3打手

AUTO一麻到仆街就會GG

咁點算

睇住佢掛囉

可以AUTO既

但會死姐

咁留到最尾幾日先沖刺

70海龍攻同70 4*碎有得揮 但厚血好多 俾碎妹騎住先

拿拿林換埋粒350啦

一陣UPDATE特性可能好有用

可能

70lv 信10 stat 可以邊到睇到

都冇人買，有咩爛唔爛市

去FB D GROUP 放

個到多D人

好啦

星期3 應該出呢個

又有新花神

STEP1 半價

半價都唔係好想抽

3隻都冇既話咪抽

狗龍佬真心有用

左面2隻就算

狗龍佬轉用櫻火肥婆 是唔是一樣
其撚我用黎麻 寶7

佢其他係咁就好

又換到啦我

一野加200攻好撚爽

我普通攻石未4Lv 其他石得2Lv

得閒升幾個 好快就升曬

痴線佬

有冇人知用咩打呢個

入女主囉...

有冇巴打可以 conclude 下 6/17-6/29個堆任係邊的

車龍

白兔女故事

三星白兔女70lv

馬嬲故事2

上女主 下車龍

12 點

準備睇公告

thx

下次活動得20％ 抽唔到會死人

應該最少40%?

蒼火妹同麒麟妹都有FREE 4星

蒼火妹係3* 我初頭都以為有
個其唔記得係咪 送櫻火男

活動跟上次的話 應該打蟲最後恐暴用雷屬
不過有challenge 可能打第樣

咁今次可能送4星狗龍佬/蒼火妹

營運唔會俾你捉到佢路，實冇料出

同埋唔知仲有冇龍既BONUS

復刻可能一樣 送兩個最好啦

我已經睇穿晒佢既行動

12:00!

頂 係wor 出埋 保持一致性

中!

陪我開服的雷狼妹已經69lv 準備好再出動

龍bonus應該有 因為三個人都唔係攻擊型 要用龍技打

今次打車龍

我好唔願意地升左佢上70LV

我派夠珠先升
同埋冇金c 都要用
同埋都好好用

有咩update

珠就中重複重到夠70有凸先升

係晒左好多騎印最赤姐…

呢D野唔會比萬用珠升LV啦....

有咩UPDATE?

有!

但LOAD唔到公告

都係有4星麒麟妹換

今次要騎3隻 白兔打
有BONUS

等左佢好耐特性
以家樽頸位

咁咪打好耐

我覺得原本d珠都一樣
可能係出唔同的珠

入晒3隻BONUS人既話仲慢

得蒼火妹叫做打手

希望中其撚5星

佢唔係防型咩

又兩日咇個任
但求多d抽劵

你ALLIN 抽?
下星期竜騎祭WOR

唔打車/海龍D印了
D水留返聽日

多D野換

淨係攞活動券抽啦，活動我唔用石抽
不過下星期龍騎都未必抽 等儲夠2萬石先

啱

發覺係咪冇寫明白兔有加成

有

原來第二段就係 thx

即刻升兩隻5星 同1隻4星

又要晒2張卷換

即係....白兔有加成?

我堆白兔好似無升過咁

好無力感

刷一世 好慳水
不過有damage 加成

咁冰屬可能上到場

呢隊野.....無攻擊力咁

今次都有追加CHALLENGE
可能同屎一樣都要去刷個邊

呢隊咁既野都唔知要磨幾耐

真係要刷既話...換曬d平野算
番去繼續打海龍轟龍好過

冇晒水

應該都要爆石

得4星 麒麟 同狗龍

+隻兔=100%

倒數復刻10個鐘

已經想棄

鬥技9am hkt 完記得打

李信大佬

時光機有冇咩新野

夠鐘打復刻

今朝睇完無特別~無po上黎

先炒10卷

7000 換西兔

企左係到

唔好理隻兔啦

抽左500石,當紀念炒左

咁9半價引人抽step1
抽左500石 都係炒
唔會追step2,3

1000 有確定 VS 500 可能乜都冇

我簡左1000

中教官....

3隻都冇5星咪 試下500

3隻4星活動角 全騎兔
夠唔夠打最尾關?
想開哂加成刷快d

正

10劵炒

應該都係掛CHARLLEGN 9

但3隻BONUS人+兔既話
一場打成10TURN...

500石中左狗龍馬，可以掛快d

狗龍馬？

狗龍男，打錯字

第15張券中, 但3隻活動角都唔係打手 唔可以一齊上陣打第9戰

20抽 2隻教官 1隻垃圾5星 屌我想要活動角呀

5星既話就點都放

但4星人既話
我會OUT一隻 入其他

i know 教官 feel....

10張卷，水獸白兔....
差蒼火妹

20券乜柒都冇

正常

中先唔正常

頭5張就中左

中阿

全扑

有無人可以全加成刷第9戰

勁喎，用石定卷？

用卷，石無五連抽

冇問題的
只係打好耐

又開始掛機生活

我決定OUT一伋兔

入雷狼

6TURN

60証128虫

雷狼招技可唔吾以一下一隻?

得40政，115蟲

冇4星狗佬?

差DD

始終3條友都太屎
又0信賴

但加加埋基本都係3TURN 殺1隻
所以6TURN完到

冇

岩岩睇TWIITER 用70LV雄火仲好

5TUNR完

出2次75SP

試下先

３隻EVENT人 60証

+2隻兔

190%

睇怕要番非洲食草

唔換隻7000兔
其實冇咩所謂

想問突完隻人d珠要嚟做乜
火伯d珠擺晒係度

等佢開LV上限
OR
8月會有新機能,可以用珠換PT
再用PT換其他野

感謝解答

隻兔其實都算可有可無

完全未用過

亦都唔會打算拎齊4隻

4隻同時放晒佢去派遣......

唔明狗男有咩勁

有冇圖

有4個拆包圖！！

圖呢

更正係5張

月尾可能係千刃娘+彩弓

唔計個雜牌軍 三個都想抽抽

第2隻好似有3星ver

呢隊刷第9戰算穩，火龍70會再好d

用90SP技會穩D

三星個唔同樣

原來出過樣 完全唔記得

?

第2隻好大眾面/.....

第一隻同第三隻睇落幾勁

千刃女好似未有招睇

要手動？

應該唔洗啦 event角咁高攻 對面2隻野又少血

第一隻龍屬技 第四隻好似係沙村首長

恐暴女如果有大力拉打技就正
獄佬冇

RT

又抽10000石

三星龍蛋

送一堆垃圾

吸新人既活動ONLY...

龍騎出隻勁support,仲吸引

點為之勁

1下+2

諗諗下 幾勁都好 只可以用一招技 跟住睇特性 三圍

新人也不屌 四星就啱佢地

所以應該3格比你任裝就最好

左上係TAG技固定

佢幾時先肯出D老手 有利既活動

好撚多公告呀

星期一！

新迅龍

烈水迅龍

5星裝備

有入場+SP特性

但唔係每TURN加

Neko唔知肯換龍未

！我未開game望公告，仲有講咩

大update 想抽未出個兩個女女 多d

龍嘅秘石變曬做五星
出龍騎祭 一個未見過嘅男人同埋上面嗰個彩弓女

咪換左呢隻

烈水迅

裝備特性

要食變異藥黎洗
出咩 效果係RANDOM

狗龍超級
第七章
鎧龍

好期待

Random

........要食藥...咁應該好稀有...
仲要有排洗

好型
10000石 啱啱好夠

限POOL 開到STEP 6

但STEP 4-6 中新人既確率係2倍UP

入左game睇，咁鬼多公告

水龍佬

幾型，希望有用

潛水佬

尋日既

恐暴女同千刃女呢...

得隻彩雀女 有

但睇個樣應該99地

唔知龍點計

RANDOM 出效果呢下 真係人品...

又係WOR...

唔會STEP6先龍確定咁仆街呀

水龍水屬？
拎嚟打鎧龍 不過想抽女

正常應該3,6確定啦
唔係就炎上，副龍係邊隻呢

星期一好忙，做咩先好

維護應該維到收工再DELAY +DELAY
唔洗急

原來今次又係冰牙…
岩岩先睇到圖

但柱就唔知

留番d水刷鎧龍先

睇怕體水要消空鳥
過主線拎石
拎鎧龍
拎紅跳

抽野>換新龍
唔抽谷到上腦

伏伏地

攻擊+同時減防

唔係wor 三回

淨睇呢招技，已經抽得過

以為係火弓水屬版

睇嚟彩弓都係水屬

一回減2

期待

果然留石是正確的

爽

大家 石頭既儲存足夠嗎

3hit 機会 20% −1
好撚勁

到時一開即抽

60SP1招 實際用可能冇雷太刀穩定

抽500石4*狗龍佬 好過冇

水冷硬化係咩

中水招會變硬？…

烈水個樣好似分別唔大

水屬wor
馬嬲仔用

有人話係受水屬攻擊，會越打越少

你打佢

定佢打你

25卷出4隻5星都係冇event角得d 舊角

水迅
60SP 280攻
好易會心

迅妹
70sp 335攻
好易會心

有5星仲想點

銀都未見過咁制

その他にも、「装飾品」に関する新機能追加や仕様改修、「加護」に新都市の「マハ・エルグ」が追加されるなど、様々な新要素の実装と、仕様のリファインを行います。

また、STEP3のおまけとして、オトモンのタマゴが確定で入手できます。さらに今回のSTEPアップガチャは新たにSTEP6までを用意しており、STEP4以降は★5の「ヴァルボーレ」と「パルフェ」の登場確率がSTEP1～3の2倍にアップします。

「ヴァルボーレ」は、3回攻撃と同時に防御ランクを3ターンの間1段階下げる技を、「パルフェ」はパーティ全員のHP回復+4％継続回復を4ターン付与する技を持ち

熔岩魚d fd? 濕左變硬

交換所可以換5星防禦秘石（帶戰鬥開始時sp 上升的特性），洗特性的變異藥

【装飾品の特性変化】
6/29アップデートで実装される★5の秘石にはHPや初期SPをアップする装飾品特性が付与されます。

之後要用返火攻先解到加防既狀態

咁就好玩

條彩雀妹又係奶

就咁睇佢招奶技

應該吊打狗龍佬....

咁辛苦刷海龍果d 4星係咪fail
而家出d5星出黎

影片中左火傷 我估火傷破水冷

限角吊打活動角先正路

斬龍、獄狼龍、海龍和轟龍的秘石更新後升級為五星，並且會附帶新的裝飾品特性

好在佢講定有新人 如果唔係會手痕

個4粒350會直接變5星的

數值會唔會加勁d

得萬1石 仲爭9000先有得保底

所以條片用左肥西!!?
原來有玄機

好彩未升佢上70

差D想禁到佢上70

應該係復刻先有保底咋..?

開新主線
應該好多石拎

果斷放棄白龍佬,希望留到D運仔落今次到

NO

請明有得換
應該都係200PT一隻

唔同用法WOR

逼人課金既節奏

其實比起其實驚

200抽換一隻已經好佛心

同埋今次STEP4-6又有2XUP

應該
可能
或者

好易中

25抽4隻 5星都冇pick up怪
我什麼也不信了

你應該要感恩

4隻都中晒機率最低
最難中個D

推得咁快

嘩 睇落好多野玩咁

課金先

5星石一開波加sp
打寶玉任一入場即出 90sp水技一巴車死1f隻野

應該要洗出黎

佢有D係加HP 的

同埋就升加
都唔會多

頂盡都係5-10

男主角同 雷狼妹都探到70lv了
又要調d 垃圾5星龍比d 濕鳩人去探索

做咩要課金

迅龍[烈水]

鎧龍可能係防龍

好有自信

似乎今次超級有D野玩

我既玩game之道，係唔撚課金，都要玩得勁

抽中有得跟e巴攻略

無課cheers
多得大佬們令我地有驚玩

條水龍佬都唔知你咪KEY

雖然都會抽

公告有冇講月尾限pool嗰2條龍係咩？
邊條係20%嗰條？

3%係冰牙
20%未知係乜

冰牙係咪之前冇咩用果條

其實。而家都冇咩用

原來仲有個烈水種 佢冇出到

無野了

得返3日

GS每日一抽仲未見好野....

個超神具難打到呢...

入場資格都冇

直接無視

唔知預備2萬石...下星期夠唔夠呢

要中 1000都夠用

最壞打算...
2萬都唔中...要靠換...

今次POOL得10日

短期決戦

10日!?咁短既

想知佢20%係咩就真

鎧龍會降防

係一直以黎太長姐...
ON99邊有驚既POOL會開2個月....

你會想係咩

佢有招-1?

睇TWITTER新個條片,我地呢邊都-1防

彩雀妹勁撚到...

4SP回即時全體200血左右再+ 4TURN KEEP住自動回100HP...

降埋賢
弓女好似補好多45sp 賢減1 1turn 補1xx

我對回復角仲係有保留....未見到明天

45SP呢下屈

可以3TURN出2次

基本上係每TURN都回血

0
200+100
200+100
100
200+100
200+100

我奇怪佢官方片隻鎧龍

點解會中左火傷

可能好似琴日你地咁講....
比水打會越打越硬....
要中火傷解左佢個被動?

我好奇係

會唔人係佢只係會有招,

自己出完會中左火傷

鎧龍技>火屁

咁咪可以等佢中火傷自殺?

真係唔知個火傷點黎

正路睇佢隊野

彩雀妹,水龍佬,馬嬲仔

3個都冇火傷技

條片仲要用水迅,水屬龍呂會有火傷技,掛

雖然另外2隻人唔知用咩龍
所以先覺得
可能係鎧龍自己令自己火傷

E,唔係
另外2隻係車龍
車龍好似冇火傷技?

車龍水屬~無火傷技

咁一定係佢自己攪到自己火傷

火傷會減自己攻....咁有趣

推咁快睇唔切

似係啦

會自己上火傷...
又會中濕....
濕左無火傷...有咩玄機

好似有D GIMMICK野

會唔會有咩特別被動....
咩火傷會加攻/減傷之類
迫住要上佢濕

岩岩先留意到...
個水冷硬化應該係濕左被打先會發動

佢會放火屁 > 自己中火傷 = 攻擊力UP

要整到佢出水,中和佢減攻

但用水屬招打佢佢又會硬化 = 防禦力UP

咁可以點

應該係上左濕先會水冷硬化

本身都唔諗住刷獄狼超，依家要刷埋

打完先上水

點可能SKIP 350粒石...

因為本身auto唔穩，不過依家升左70白海佬穩左唔少，可以刷返

估計呢4粒350 5星石應該會有自己既特性

斬龍個粒真係刷唔落手

下個月再出

飛雲

要手動不了

可能我哋已經勁到auto 都過到

去到6/29個堆任係咪仲有個友情關未有得打
有個第2戰 第3戰EX清唔到

一個係馬騮仔 一個係白兔女
我記得已經做曬

今次仲唔係冰鮫!!!!!!!!!!!!!!!!!

好丫 唔該

STEP6好正

人龍確定＋２倍ＵＰ

應該唔洗井

條彩雀妹勁撚到
LV67 個招係4 X 80 火屬招
SP45

但係 彩雀女又係火屬 隻game 會唔會太多火

MH 就是火

似 2種打法

自己夠力 > 等佢自己出完招火傷洞左防之後,全力秒7佢

唔夠力 > 一定要出水解佢火傷慢慢磨

好似無咩特別打法

希望唔好太難打

等8月中先有特別野玩

有咩玩

唔係難
似煩而AUTO唔到

影片已經打左 全65LV過超級 難係AUTO到

迅龍妹+烈水迅今次會唔會係MVP?

討伐戰新要素

迅龍妹火力低 中下位到
烈水迅50%火耐 上位

50% 火防既 水屬攻擊龍
打寶6 7 終於唔怕

係
因為要佢火傷先打得入

而家7TURN 都冇怕過

今次MVP大概係烈水迅男 轟龍

櫻井cv 好想抽佢
但存唔夠2萬石 好驚中伏

有有巴打可以share多次海龍轟龍超auto組合

突然推得咁快既

星期一直播開抽

留名29號抽蛋大爆死

係咪星期一先有得打??

是

正呀！

350粒天玉點打而家先刷會否遲
獄狼

三個雷屬人 三條龍抗龍
冇雷人就大力人騎雷狼龍

唔死就訓覺掛埋 應該ok

Not 100%

草左幾石？

預主線2000 石 討伐唔知有冇1000

17000

可能射6000算 留石千刃娘

最少射10000換烈水迅

頂係wor nekopt 又等唔到第二pool

冰絞大大力

更新後五星裝飾品在1級時候的加成數值，已經約等於討伐戰交換的稀有秘石在強化3級時候的數值。由於更新後稀有秘石會更新為五星且繼承強化等級，五星裝飾品強化更貴機率更低是正常的，想省一筆費用的玩家儘早在更新前把能換的稀有秘石換了，並且升到最高級強化4級。

知換龍要幾多neko未?

一直都2000 變多可能會炎上

有人話冰牙龍會技能調整

冇lv5?

正呀，我有2隻

3000都狗衝

人=？

屌，本身有隻已經4星 70lv, 冇得再攞150石

龍 可能怕冰鯊比冰牙龍勁

who say

NGA

可能幫你升到level4 自己升埋5

升多隻囉

就係冇得升，佢用蟲換果個變撚左30粒珠比你

諗緊夾埋奇撚pool抽埋step 2,3
6000+2000=1600pt +350pt 原本剩
1950 差50 想死

呢個任係白兔獸 唔係奇撚呀

反而想知麒麟佢點計

係咩sor睇唔明日文，依家去升先

u r welcome

攞到啦 唔該曬肥雷巴

睇番條片
彩弓 70*4 45sp
烈水 有攻buff 上水 打技三招同時用得 幾萬用
水佬 有降防有呡

我今次活動加成角多 返去刷6sp完1000回任

決定暫停先 星期一抽完再刷

就咁回體刷下算
冇3隻event角得40章

而家大約11000幾石
上次更新果關主線未解因為新開冇半體唔打

轉 整理分析新角色水龍男，彩鳥妹

雖然人物還沒正式更新，不過之前的劇透已經有了非常完整的數據：
水龍男，睡眠/降防工具人，水屬性支援型(注意不是攻擊型)
HP1265攻擊625防禦505賢491速649
重要的主動技能：60SP 80威力水屬性，單體3hit，每hit20%機率降低一級防禦。
被動技能：
水屬性強化5%(人龍合體被動，猜測)
追擊-濕潤+3，攻擊濕潤的敵人傷害+10%
攻擊強化-水+3，水屬性強化8%
速型+3(沒有攻型)
彩鳥妹，火屬性回复型
HP1095攻擊605防禦540賢670速585
重要主動技能：45SP 25威力群體回复，附加一個每回合回复4%最大血量，持續4回合的buff。 45SP 70威力火屬性，敵方隨機4hit。
被動技能：
火屬性強化5%(人龍合體被動，猜測)
龍擊強化+3，使用怪物的小招，傷害提升大約12%
閃光耐性[騎]，閃光抗性30%
第三條未知，可能是火屬性強化、追擊或者異常概率提升(肯定不是濕潤)
水龍男作為水屬性輸出，攻擊力和技能傷害都不足，但是作為討伐戰的輔助+2號輸出還行，但是刷臉不太適合週回。速度快有點小用處，最大的亮點是血量非常非常高。
彩鳥妹的直接回復量不高，但是算上buff的回復量，算是最強的群體回复角色。而且本身肉度也不錯，可以頂住壓力。技能也提供了一點火屬性輸出，但是作為火屬性輸出肯定不如普池假面騎士，比女主也只強一點生存。龍擊強化的意義也不大。
這次討伐戰鎧龍弱水，但是沒有一個特別亮眼的水屬性角色，強力龍騎+奇猿狐表示還要再戰半年。

又唔早講會buff石仲諗住skip粒獄狼石

之前我都以為另外出新石

主線多石忍唔住會打左先 以前m 難度會驚唔夠打 依家碾住過

感覺彩鳥弓可能係AUTO神角

唔係唔抽呀

忍左咁耐 我係咪都抽爆佢

有冇人睇下 下次neko係咪都係迅龍

烈水迅

可能射6000千算 等千刃娘

唔使睇有公告出咗

依家趕緊粒轟龍珠出嚟
超級auto得6成勝率

一個step6

點解要趕

唔知佢變5星之後會唔會難升咗

通常佢一出打珠活動 我都打左先，除非難打到打唔到，先唔打住

因為啲專屬龍珠好勁好好用

我本身都6成
升左金c女上70LV就有8成

希望佢下次同新限一齊up一齊抽埋

派變異藥5支

派俾幾粒龍石用啦應該

變異藥係4星升做5星？

新角果兩條柱 好驚又中返

變異藥抽特性用
龍石4星自動變5星

依家得個4千幾石 係咪應該儲兩萬石等保底好過

打主線抽6000

唔中下次再抽

有任打三四星迅龍
同埋加返四星毒怪鳥掉落率

同埋出新加護 但係點追其他都市

送得4支水點玩

之後變番每日10支 都係一輪一輪

4000 石可以儲下

所以打轟龍用男主海龍好似穩過金獅雄火

我自己係呢隊

右上恐暴龍女

my team 6成win rate

今晚有時光機睇？

召喚信兄

等你 E巴

淨間維修...佢都未放野入去
用唔到時光機

我都入左去睇

冇野賣

未MAINTAIN

咩都未實裝

開定新POST先

1001

1001

1002

2009

2003

1111

11111